%Darstellung und Format
\documentclass[11pt,a4paper]{article}

%Benötigte Pakete
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ngerman]{babel}

\usepackage{color}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{colorlinks=true}
\renewcommand{\thefootnote}{\alph{footnote}}

\usepackage{pdfpages}

%Kopfzeile und Fußzeile
\usepackage{scrpage2} \pagestyle{scrheadings}
\ihead{Eva Bolle 4528650 \\
Daniel Thümen 4523176} \chead{SQL-LAB HA 1} \ohead{Gruppe 7}
\setheadsepline{0.4pt}
\begin{document}
\noindent\textbf{Medline PubMed}\\
\includegraphics[scale=0.6]{PubMed.pdf}\\
\newpage
\noindent\textbf{Dokumentation}\\
%Hier drunter schreiben
Die Website PubMed veröffentlicht medizinische Artikel. Jeder Artikel wird durch eine eigene Nummer, die PMID, identifiziert. Der Artikel hat mehrere Attribute wie z.B. ein oder mehrere Schlüssel- und Fachwörter, die Sprache, in der er verfasst ist, ein Veröffentlichungsdatum, einen Titel, ein Copyright sowie einen Auszug, der aus einer Zusammenfassung, einem Ergebnis, dem Hintergrund und Methoden besteht, sowie weitere.\\
Ein Artikel kann einen oder mehrere Medien hinzufügen, die durch ihre ISSN identifiziert werden und außerdem einen Namen, Typ und eine Abkürzung besitzen.\\
Jeder Artikel ist von einem oder mehreren Autoren geschrieben. Die Autoren werden über ihre ID identifiziert und haben außerdem Namen und einen Staat. Der Name setzt sich aus Initialen sowie einem Vor- und Nachnamen zusammen. Diese Autoren können für ein oder mehrere Forschungsunternehmen arbeiten, welche durch eine eigene ID identifiziert werden. Forschungsunternehmen befinden sich in einem Staat und haben beliebig viele Einrichtungen mit beliebig vielen Abteilungen.
%Hier drüber schreiben
\newpage
\noindent\textbf{StackExchange}\\
\includegraphics[angle=90, scale=0.5]{Stackexchange.pdf}\newpage
\noindent\textbf{Dokumentation}
%Hier drunter schreiben
Ein StackExchange ist ein Netzwerk, in dem Nutzer miteinnder interagieren.
Jeder Nutzer wird durch eine ID identifiziert. Zudem haben Nutzer folgendende Attribute:\\
\begin{tabular}{l l l}
- URL & - IP & - Ruf\\
- Bilder & - Name & - Beitrittsdatum\\
- Letzter Login & - Alter & - Sprache\\
- Email
\end{tabular}\\
Der Nutzer kann zudem Abzeichen bekommen, welche ebenfalls durch eine spezielle ID zu identifizieren sind. Ein Abzeichen kann mehrere Level erreichen und hat einen Namen und das Datum wann der Nutzer es bekommen hat.\\
Die Nutzer können Posts verfassen die auch hier durch eine ID identifiziert werden. In einem Post werden folgende Punkte gespeichert: Hinzugefügt am, Titel, Text, Klicks, Bewertung und ein Datum, an dem der Post geschlossen wurde.
Posts können eine Antwort, Frage oder Waise sein. Diese Entitäten erben von der Entität Post. Fragen haben eine zusätzliche Fragen ID, womit sie identifiziert werden, und können Antworten akzeptieren. Antworten können auch von einem Gast verfasst werden, die über ihre Email identifiziert werden und einem Namen haben.
Posts werden mit Tags beschrieben. Jeder Tag hat ein Fachgebiet und einem Namen zur Identifikation. Zudem können Posts Kommentare bekommen, die von Usern verfasst werden. Ein Kommentar hat auch eine ID zur Identifikation, einen Text und ein Erstellungsdatum.\\
Der Nutzer kann Posts bewerten und auch überarbeiten.
%Hier drüber schreiben
\end{document}